10月20號 民陣吹大雞百萬遊行 尖沙咀

佢點解比人埋伏 大家好清楚

唔止佢 好多好多人都本埋條命出黎

不如試下搵個周未早少少起身？

港豬們 cap完文宣再放story既
你地其實冇出過力架 有冇人同你講過？

不如試下做番d你自己覺得岩既事情

同場加映 晨早賀tvb

早起身既手足 去探下坤哥喇喂

識用twitter未啊？

有時有d外國大粒佬既post得十幾個留言架炸

你有冇份啊？

Push

喂你話你好嬲架wo

冇喇？ 嬲完喇？

推